政府: 我做撚錯野 但你地唔再嘈我先會考慮改

做錯野 背叛人民仲大大聲叫人唔好嘈
要平靜落黎先會改正
睬你都有味

屌你老味 緊係犯錯既人改正&道歉 我地先會停啦

___________________________________
btw 願榮光團隊
dgxmusic 即將有新歌出, & 招平面設計師, 插畫師
FB:
IG:

惡人先告狀

中國共產政權統治之下就係咁既強盜邏輯

雖然強姦違法，依家仲當場斷正，但希望能繼續抽插至射精後才考慮改正

我淨係知越黎越多勇武

當荒謬已成常態。

律政司： 推一條違憲嘅法例俾高院裁定違憲，仲要求高院暫緩執行法庭命令，讓一條違憲、剝奪人民人權的法例繼續執行，對破壞一國兩制同司法獨立嘅言論不置一顧

環境局局長： 二噁英係由露天燒垃圾所釋放出嚟

食衞局局長： 生果洗過就食得、摧淚彈成份不便公開以配合警方部署

運房局局長：地鐵日日停駛做運兵車，無視

保安局局長：海外專家報告指明監警會沒有足夠權力去審視警方問題，局長指出七百幾宗投訴只有兩宗投訴查明屬實代表警方具有高素質。

公務員事務局局長：犯法被拘捕的公務員會即時被停職，不能容忍，但係違警例、公務員事務條例嘅警員則不置一言

政制及內地事務局局長：區選可唔可以如期進行唔係政府決定

民政事務局局長（垃圾桶）：。。。。。。

醫管局：對於係 QEH 門口摧淚煙放題，導致急症服務要暫停，對於質疑院內受摧淚氣體污染，危害員工及病人健康，無半句說法，只係話唔應該係院內戴黑口罩同舉行集會，以免影響病人心情。

香港電台：記者日日面對槍林彈雨水深火熱，警察打記者阻採訪無日無之。處長同同事講：「在採訪過程中，不應參與與採訪無關的活動，以免影響外界對本台新聞報道公正持平的觀感。」

呢啲就係宜家嘅香港，無一個嘅所謂專業人士能夠謹守自己嘅專業態度，在高位嘅教授、醫生、律師、公務員全部都放棄左自己嘅專業尊嚴，向極權膜拜。

香港嘅禮崩樂壞已經無法挽回。

#手動轉

好事黎

大家終於知道遮醜布下原來係咩一回事

最近傾計 連d有錢上一輩都開始仇視港共同黑警

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

不如執柒左佢？

最理想做法

政府：信賴警監會有能力調查

警監主席：權力不足無法完成

政府：信賴警監會有能力調查

國際專家：權力不足無法完成

政府：信賴警監會有能力調查

………2047

要先調查下警監會有冇能力

呢個調查就由10月做到1月 先有報告

願榮光

同藍絲老豆老母咁講, 激到佢地爆血管

係屋企一日一日咁掉佢啲野
佢一嘈就話你收聲我先考慮下改

香港政府=極品港女

你見過人抹完屎先屙屎未?

好事黎
但係要帶下佢地升lv